st_Motor_Move_Input	STRUCT			3	
Execute	BOOL			
Axis	USINT			
moveInfo	struct_move_info			
st_move_info	STRUCT			5	
Position	LREAL			
Velcoity	LREAL			
Acceleration	LREAL			
Deceleration	LREAL			
Jerk	LREAL			
st_Motor_Move_Output	STRUCT			6	
Done	BOOL			
Busy	BOOL			
Active	BOOL			
CommandAborted	BOOL			
Error	BOOL			
ErrorID	WORD			
st_axis_info	STRUCT			6	
ActPos	LREAL			
ActVel	LREAL			
PosError	LREAL			
ActTrq	INT			
ActCur	INT			
PLCopenState	USINT			
st_sd	STRUCT			2	
Member1	BOOL			
Member2	BOOL			
